拜仁CEO路明尼加出言嘲諷祖記重金買C朗：一切都是Marketing

拜仁CEO說，看到C朗以天價轉會去祖記令到他很驚喜，但換轉是拜仁一定不會花這麼大筆金錢去買入C朗拿度：「拜仁一定不會為一個33歲的球員花這麼多錢。很明顯，這宗交易是Marketing成份佔了很高比重。看到現在的情況，大家都見到C朗去意甲引來很多關注，這一點我非常理解。C朗是一位過去幾年在皇馬贏盡一切的球星，也是5屆金球獎得主，是一位偉大的足球員。」

做咩姐你

朗迷咪撚咁小氣啦連拜仁都jer埋

講得唔啱咩

Marketing球王

條廢老都幾肉酸
前排特登開個記者會去屌9記者
bernat走咗之後又公開屌9佢廢

把口好撚臭 奧燒又比佢公開屌

系 德甲醉勁